女朋友呃左我個處。

身為一個男人，我都好重視我個處。
想留比老婆大人。

點解要攞左佢
我覺得自己係鴨係公廁。

可惜你女朋友唔係處

我會負責任, 同你結婚

我會負責任㗎，
你比你 我

x 負責任，好女人！

不要再說了，我都是個污人